冇樓想買樓嘅你, 想唔想政府撤辣招?

撤辣招有啲人話會刺激樓價升
有啲人話會刺激樓價跌
究竟邊個啱?

撤辣招 -> 升
撤辣招 -> 跌

點都係 gogogo

龍市

唔會升，不嬲而家升得咁勁好大原因就係個辣招

不如解左SSD 先
好想換樓

真心宣布林鄭PLAN個下 應該有1堆人唔夠首期先至買低價樓
但買左又要坐3年 人生有幾多個3年?

支持SSD 變2年 或者 換樓就唔洗收SSD

冇辣招只係益炒家&有錢人
有錢既個個兩三間咁儲
炒家就買樓花買新樓儲幾個月短炒
你自用唔好ff有大量供應放出黎 就算有都一樣硬食炒價

有樓都想佢撤辣換貨

換樓不嬲唔洗ssd

香港買樓個印花稅太貴

如果無樓，辣招其實係幫你喎

有唔少連登仔話辣椒係政府托樓市嘅手段

根本班有錢人買樓為投資，搞到班想有個地方住嘅人買唔起，炒貴哂

買樓實要賺㗎？你買黎自住，唔諗租畀人點解要賺錢

炒撚到貴哂政府最好一人一居屋，睇下邊個接貨

窮撚喺香港連人權都冇

解SSD應該大把人放樓去英國

你含撚啦

買完唔夠三年賣就已經要

some chili are really supportive
Without high tax, many landlords are willing to sell because they don’t need to pay high tax for the sale and less cost to re enter the market

切辣好，起碼個市場會多盤，咁多左你選擇都會多左

只係唔使15％ avd
ssd都係要俾

供應突然間多咗咁多唔驚推低樓價咩
不過我覺得減ssd都唔出奇 但一定唔會好大改變

撤辣唔等於賣家會賤賣，都係睇返需求同供應。
減印花稅，多左人想買，樓價就會升。
只係政府少左印花稅收入

所以應該睇返政府會點樣加供應
之前有話過豁免返空置稅，所以撤辣招唔一定益市民

快撚d取消ssd
想入第二間收租
林鄭要諗下屋企冇曬人頭既小市民感受

撤辣=增加供應
係需求不變嘅情況下，樓價會跌

買唔起就怪自己冇用
冇能力咪租囉
唔滿意咪quit香港

你咁撚有錢咪再買囉，怕咩比稅姐，死窮鬼